想搵套陪審團既戲

內容好似係1個人說服哂其他既陪審員

12 angry men

流氓大亨

十二公民

12怒漢推車

十二生肖

算死草

12星座

didi姐抄考

十二怒漢